維尼曲奇係黃店？點解咁撚多人幫襯？

維尼曲奇係黃店？點解咁撚多人幫襯？

係蝗店